我屌！唔係咁老套又係利記拎英超牙？😂

咩料

占土米拿條25又拖時間 屌牠老母

又？

好似唔識輸咁 好撚癲

尊重牠，佢英超多過全隊利

少高點睇利記咁勁

ching又柒，沙拿同史毒都有英超

唔拖驚死阿犬失多幾球呀

史毒無

1314拎咗

09